校園台真毒點名區

個個假膠 偽毒

寒風炒飯到

話說平時都唔係好敢買衫褲..
一條褲同一件衫可以著足2 星期( U RIGHT未汁之前買 )其實外型唔太毒..識著的話
但因為讀左POLY 呢D 潮童學校..見D人個個都著得好潮咁
如果我再著完本果D衫就會比人排斥..(雖然而經排緊)
所以諗住打聽下佢地響邊到買D衫返黎著(由於我朋友唔多..所以揀左偷聽)
我上星期聽到有2 個男仔講緊買衫果D野 ..話咩做SALE..所以決定跟住佢地諗住打聽下佢地邊到買衫..

但一聽之下聽到 咩 I.T！??...我開頭以為揀錯人...搵左2 個讀 IT GE毒向左走向右走
點知我響高登都見過人講呢個字..所以上網search

search完之後知道旺角有 it..所以專登早d去..點知成 8 點幾都未開門....

我響等門口等左 3 個鍾到...終於開門
我響門口企左成20分鐘都唔敢入..d sales 眼望望咁...之後我衝左入廁所
面住個馬桶係咁講粗口...又諗下軍曹點樣支持我...之後就諗住用跑ge方法進入 I.T
入到去D SALES係咁同我講野
我由中2 果年開始就冇再同女仔講過野(咁又誇張左D..以前我同小食部個啊姐幾熟)
有個女SALES (高我6/3個頭到)係咁叫我買條褲
我話我咩都唔識..我問佢洗唔洗比左錢先有得試身
之後佢好有禮貌咁話唔洗
我果刻好開心..開心GE唔係唔洗比錢..而係我成功同到女仔講野
我就咁入左試身室...其實我冇試到條褲..企左2分鐘到
就出去比錢
我拎上年新年D利士黎比...但帶出黎之前唔記得左開封利士
之後係個SALES 面前開..佢唔知點解笑左一笑..

之後我就好驚咁話唔洗找..之後係咁跑出間I.T

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

毒撚頭先去u記買衫 估唔到有豔遇
揀左幾件衫諗住走去試啦 點知比我發現有個女staff望住我 我以為做錯左d咩諗住行快兩步 點知佢竟然追住我問我要唔要攬 但係個時太多人我拒絕左佢 而加好後悔

小弟二十八歲...無拍過拖...本身鐘意打下機...而家係XX大廈做保安員...

我同佢係交友app識..係WhatsApp傾左兩日...佢同我講好想做我老婆­呀..拍左三日拖..就出嚟美容院見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個療程俾我..之後佢幫­我做facial同針清.. 清左好多好多....差唔多清左$2000蚊...之後佢問我有乜­禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想箍牙...但係未book診所,唯有­同佢出左$40000療程..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手..佢話呢啲係做咗老公先會做嘅嘢.. 佢仲要唔敢自己出嚟...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢副牙出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻fifa18,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然拍兩年拖洗咗五十萬..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

Exchange等上堂

樓主仲有冇貨
一次過po哂出黎

Hello

今日行街有個靚女搭我膊頭 叫：「喂，靚仔」
我一轉身，點知佢話認錯人

認錯？一句認錯就想了事？
我行行下因為你一句說話而停定，冒住條頸舊患復發既危險拎轉頭應你
你居然回我一句！loveing既一句認錯
你知唔知短短呢兩個字令我身心受到幾大創傷
我呢世仔都未比靚女叫過靚仔，你岩岩既兩個字令我覺得我原來生存既廿四年無白白既浪費
呢廿四年，我蠢，我醜，我窮，我矮，我曾經三番四次想自殺
但我抱住一個信念，我認為只要一日唔死，總會有一個識欣賞我既靚女出現
你知唔知呢個信念陪伴左我幾多個孤獨春夏秋冬？
眼見身邊既朋友溝女結婚生仔，而我呢條好樣處都未破…但我始終無怨過，因為我相信上天既公平既
我相信呢d只係上天比我既考驗，只要我捱得過，上天一定會被我感動
就係今日，就係岩岩，就係剛才既一分鍾…
我以為我成功了，我以為我捱過了，我以為我等待的人出現了
正當我正一步一步前往天堂時
你一句
一句認錯人
狠狠地，無情地，殘忍地一下子將我拉落地獄深淵
更殘忍既係，你呢兩個字，將我廿四年既信念打破 , 呢兩個字將我呢廿四年既生命完全否定
我開始問自己，呢廿四年我為左咩而生存
就為左聽你loveing認錯呢兩個字？
答我丫，呢廿四年我為左咩而生存！
答我丫HiHi！

'

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

我隔三差下給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西部在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間，工頭找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人坐了兩個人的位子，在電影中間哭。

哦，原來我是失戀了，雖然那部片子很感人啊！

我簡直想痛駡自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就該這麼說啊！衛生巾和粉底太貴了，化妝品我都買了Chanel的。我不知不覺這麼過了好長時間，都沒有錢付房租了！

我揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，我看見她們又捂著嘴，用手護住鼻樑兩邊，向眼睛裏扇風，背過頭。終於，還是有一個人忍不住還哭了。

我沒哭，我跟我女友沒什麼感清。

我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜，有女孩要給我介紹女朋友。

“他為她女友買專用的衛生巾呢！”她們不厭其煩的說，講了很多我部不知道的癡情故事。是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來看一眼我

我怎麼辦，我只能說，是啊，難道要我告訴她，浴室裏沒有人，水是我開的。

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了

“你的心裏空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。“她眼紅紅的。臨走，還給我一擁抱。

這姑娘真有意思。我沒有女朋友，浴室的水是我開的。但我不能告訴他。

後來就沒人給我介紹女朋友了

經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，浴室裏沒有人，水是我開的。

又到了一年情人節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裏上網

我那時候想，不知道那一年情人節，我究竟是因為什麼把浴室裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友摟著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色

“是她回來了?”

他旁邊的女孩看起來高興極了，對我室友說：“是你跟我說的那個嗎，是他以前那個女朋友嗎？”

兩個人調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

浴室裏沒有人，水是我開的。

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

5星星

me

我同女友都一齊左2年 但舊年因為公司人手唔夠 同埋我個職位比較上重要 所以我冇假放 亦懶得去女友屋企拜年

因為自己又窮 冇用 冇自信 矮毒Seven宅樣樣齊 我都唔明點解女朋友會揀我 仲一齊到2年

但今年個經理話比我休息下 唔洗番 難得唔洗麥麥送我緊係即刻同女友講話可以去佢屋企啦

佢以為我今年都冇假放仲嬲向左走向右走左我一排 話我唔敢面對佢屋企人

年初4夜晚我就去向左走向右走左女友屋企 一入屋發現唔單只家人 原來佢D親戚都係到

我太驚唔知講咩好 除左女友啊哥我其他人都未見過 我SAY左聲HI之後就拿拿林痴埋去佢啊哥到傾計 但其實佢啊哥都唔多LIKE我 成日覺得我冇上進心冇目標好廢

因為佢啊哥之前同我小中學都同一間 但後來我中4轉左校冇再見過 就係第2間學校果陣識左而家女友

過左半粒鐘 伯母就話樓下酒樓訂左位 一齊去食飯 大約都有成13人左右

行緊去果陣我心諗: 一陣我唔向左走向右走出聲潛哂水等佢地唔記得我先 因為我真係好驚比佢地問問題

點知一坐落冇耐 女友個姑姐就望住我 上下打量一番之後問:咦 啊X個男朋友啊? 幾大啊 而家讀緊咩啊?

我:21 都算係讀緊港大課程啦..

佢:嘩 咁叻仔架 讀咩科架

我:都係讀果D野啦..BUSINESS咁啦..哈哈..

喱個時候女友啊哥就插咀話:咩BUSINESS啊 乜你係大學學位黎架咩

我心諗:Hi Auntie就算唔係都唔好出聲啦Hi Hi仔 之後細細聲講左句:none of your business啊Auntie...

點知條Hi Hi聽到之後仲火上加油話:佢係向左走向右走讀緊港大 SPACE仔炸 細個果陣你志願係太空人喎 而家咪夢想成真囉

好彩女友即刻幫我解圍話:唔係架 佢好大機會入得番大學架 而家仲半工讀 好勤力架 岩岩先公司趕番番黎 所以先遲左黎炸

我聽到之後就食住個勢話:係囉 同埋喱頭地方細 比較難搵車位啊 遲左少少要大家等唔好意思

伯母一聽到就問:嘩 你21歲就有車拿? 咁叻仔既

我:其實2手車黎既 不過都算自己儲錢買落 都幾有成功感架

之後佢地冇乜再點攻擊我 我就禁下手機 食下飯 好快就已經到左10點幾

我:都夜喇 我要落樓下拎車先 廢事比d街童hi花我部車

點知佢姑姐話:咦 你係咪住xxx果頭啊? 不如車埋我地啊

我聽到已經心知不妙 我話:下..唔係幾方便喎..

佢:唔係咁小氣掛 有車都唔車埋我地番去

我:但我架車剩係車到1個人炸喎

佢:趕絕外母型? 跑車黎架?

我:下 你講咩啊??? 單車黎炸喎